入嚟講吓出咗幾多bonus同加咗幾多人工

利申：一個月bonus, 加15%人工

3個月bonus,加左4.8%

同你一鳩樣
加薪同時即時加辛

2個月bonus 加得5%
準備裸辭 屌你

3個月咁多 bonus加埋雙糧都係得14個月

唉屌我收得風都係會加辛

本身都諗住拎埋bonus裸辭 但出到黎結果又幾驚喜幾滿意

公司純利增長超過50%
無雙糧
零bonus

依啲仆街公司走啦！員工先係公司最寶貴既資產

做到成隻狗先得個1個月,10%

4千 加咗500蚊人工爽快辭職

都唔錯呀好似 平時要ot到幾點？

走得啱呀！
細公司？part time都唔止依個數啦

唉搵緊睇唔啱，連sd都冇sd過

諗住搵邊行呀？

新年分紅23萬....果時先知公司真係搵好撚多

一個人分23萬 仲多過我年薪
強哥公司請唔請人

暫時都係想搵文職
hr呀operation一類

無呀無呀
乜撚都無呀

工程撚

Fg返左半年 派左半年bonus
人工加左6%

利申 銀行

半年都有人工加 當年10月入職 bonus同加人工都無

0 bonus
冇雙糧

但月入過300k

月入300K.. 你每日生活係點過

返工放工訓教 loop
星期日夢境中過